(跪地求救)ps4版sims4點一次過賣大量既野

唔識求答

the sims呢類game點會咁傻玩console

利申 ps3 the sims 3 中過招

唔係我玩 幫人問

google咗

試下 四方 ＋ 三角

唔該巴打
巴打用咩keyword google? 我打ps4 sims4 批量賣物/操作 都搵唔到

"ps4 the sims 4 selling multiple items at once"

原PO可唔可以講下sims4用手制操控就唔就手
想攤喺床 remote play iPad 當mon玩

唔係我玩 係我朋友玩...上面位巴打都話用pc版玩好d
我都覺玩pc版仲好啦...ps4版咁貴

Ok
其實我只係想唔駛坐喺電腦枱度玩

禁完下同左掣都轉唔返視覺入屋入面
點算

推

ps4 版有冇得online同朋友玩？